長沙灣時代冰室開業喇！

長沙灣時代冰室開業喇！已經有好多街坊嚟支持我地，我地會繼續努力，試業期間，如有招呼不周，敬請各位見諒！

如果想我地開喺邊區，不妨留言同我地講吖！我地會盡力滿足大家需求！

幫手傳開去啦

喺咩位置

係邊先得架

長沙灣荔枝角勁多黃店

青山道305號地下1b鋪

翠河隔離

前身360冰室

多多支持

堅請手足做野

嗰頭返工
會幫襯

遲d有麵包蛋撻賣

打大交一個十字路口有5間

長沙灣有邊幾間

ok

聽蕭生講10月10號有麵包蛋撻賣

加油 翠河出名垃圾

無論時代點變 蕭生依然不變

燈力都起到

可唔可以唔好咁多肉
整d清淡多菜嘅餐啦

有水蛋叫喎

fb同佢講 會覆你

可能係蕭瑤瑤激情對話

黃店唔敢係彩虹證明自己

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

唉冇咩人

琴日一開就食左
份量好多但以長沙灣嚟計唔算平

唔平既

始終聽得蕭生都在職

貴少少都應付到

信仰十食物質素絕對值得幫親

有餐卷賣 平d 但每餐要食100蚊野
買多幾張比d 中學冇飯開手足

如果lunch冇平餐真係幾難有街坊客

新界西

推

會唔會食物中毒先

驚西 我一日三餐都未驚

圖都無張,只係見你日日講蕭生

都叫你落來買卷咪知真假驚你唔買炸中
475 10場50蚊

點解你可以食炮台山又食長沙灣
咁得閒份工係蕭生PR?

你有心收工去食都得啦

你唔好問點解蕭生咁老都hku

咁多後生都冇u讀

有心咪得 冇得解

去完藥房順路過黎食

來啦 坐最入有周星馳d電影圖片

好膠 好大間對比起其他分店

咁有信心做得住

啲肉可以分兩餐 抵食

唉見d人去翠河9成藍

今晚時代勁多人喎, 隔離翠河冇人排

去下隔離街元氣睇下啦

d撚屌排晒隊

灣仔pls....

琴日食完喇
開呢個位無錯
我都煩緊呢個位有邊間黃店
除左下一條街嗰賣茶舖外

唔知佢簡鋪有咩考慮d鋪位古古怪怪

沙角咁偏 馬安山果間又係咁

慈雲山更加無人

長沙灣呢間又正常d

完全唔明佢開起d咁偏地方點賺錢嫁

呢個位算最旺 不過租金應該都算最貴 最大間

咁有信心做得住

serach 時代冰室有d 唔應該見到既野出現

佢班財主對ssp好執著

估唔到咁大間最入有周星馳d圖

咩兒童飛機餐 諗起打飛機

呢個位之前幾手都執，蕭生要頂得住啊！

開間油塘plz

油塘